[TIGER & BUNNY]已經開播左6年，究竟咬尾蛇組織係乜黎？？？

出左兩套呃飯食既劇場版之後影視系列消失左三年
期間繼續出週邊
然而兩套劇場版仍然係完全冇交代過TV版咬尾蛇組織既伏筆

等下年10月

拖咁撚耐,乜都凍曬啦ON9
好簡單兩個例子:觀眾流失,6年前入坑的毒撚,6年後仲有幾多未出坑
對D新入坑毒撚,要佢地由第二季開始睇/特登搵返上一季補完,又會影響意欲

已經6年la

好似話準備出新野

年頭見日版BD box 有英配英字幕 又半價
買左

而家後悔緊

真係好好睇
佢同狼辛都點解比唔到個尾我

係

等左7年終於有消息

巴哈果度話會遲啲有野公佈

仲係冇新消息